啱啱加入連登嘅新仔，經常返大陸，有時用慣咗簡体字大家唔好屌我。想知道P牌同其他人有乜唔同，几時可以除去P牌Label？

啱啱加入連登嘅新仔，由于經常返大陸做嘢，有時用慣咗簡体字或者使用得唔熟手大家唔好屌我。想知道P牌同其他人有乜唔同，几時可以除去P牌Label？

狗狗你好

捐500以上去星火再SHOW返入數紙就甩到P

星火係乜？

全文google transfer 轉繁體先再post上黎好難？

Translate

痴撚線
光明正大咁問預左比人屌老母

新會員暫時甩唔到P，直至香港保衛戰（反送中運動）結束

因為有一大班三毛整新AC帶風向，用人數扭曲熱門同埋分化手足

支那有得上google?

屌你老母咩大陸5毛扮咩香港人阿食屎狗

自己search
再影張入數紙上黎 連仔會幫你甩p

一個慈善組織
致力救助香港嘅弱勢社群
等佢地可以有尊嚴咁生活落去

問得出依句嘢嘅 你都係老實做中國人算啦

轉繁簡体当然唔係好難，只係我喺大陸做嘢耐打字慣咗有簡体字，如非必要唔想煩去轉嚟轉去。

五毛唔易賺

Block撚埋你死支那狗

你同蝗一樣
去任何地方都唔識跟返當地規距

好似長輩，你有無50歲

咁你就唔好黎連登啦
入鄉隨俗 一d基本禮貌都唔識

喺香港時間少，跟唔切香港一啲習慣用語，我会去Google下。

為左五毛可以去到幾盡

差唔多

( Show Blocked User - LiberHK )
暫時不接受P牌新會撚

你加入連登係想點?

唔好意思，我唔知道連登有規矩係要用繁體字，如果係咁，我以後會注意用番繁體字，只係驚多年嘅習慣有時唔覺意打錯。多謝提點！

自從六月以嚟都有經常上連登睇資訊，只係啱啱開咗Account可以發Post

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

六月開始MON POST?

甩p既要求就係政府接受晒五大訴求

因為P牌會keep到運動完結

用返不推文先

六月開始先知道連登呢個平台。

其實P牌唔P牌无乜所謂，五大訴求當然是缺一不可。

048-857585-838
The Prime Management Service Ltd.

星火

Thanks, will check it out.

連登用簡體字會比人屌老母
建議你用反正體字

因為你係P牌

屌唔好咁玩野啦

正常黎講係上線夠一定日子就會甩P
叫你捐錢嗰啲係玩你

同埋正字

呀蛇守開邊個環頭？

你直頭係大陸仔

星火都唔撚知 唔好出聲唔該

( Show Blocked User - LiberHK )

光復左香港再unblock

捐錢表明立場，或者係現場影相+連登id

咪撚再推on9垃圾post

上連登最緊要高eq
你會係咁比人罵